---
title: Dieta Cambridge detaliată
date: 2020-02-14 08:14:00 +00:00
tags:
- meniu
- dieta
- Cambridge
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T06:59:28.536+02:00'
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-5654785440709601754
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/dieta-cambridge-detaliata.html
---

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a 1em="" href="https://1.bp.blogspot.com/-ughH1Tg8Gvo/XkZNe1wuDrI/AAAAAAAAEAw/vnoIkwFMCo0B4IN0p9rBv5BW0yf-pLcYACLcBGAsYHQ/s1600/IMG_20200214_093216.jpg%20style=" margin-left:="" margin-right:=""><amp-img height="299" layout="responsive" src="https://1.bp.blogspot.com/-ughH1Tg8Gvo/XkZNe1wuDrI/AAAAAAAAEAw/vnoIkwFMCo0B4IN0p9rBv5BW0yf-pLcYACLcBGAsYHQ/s320/IMG_20200214_093216.jpg" width="320"></amp-img></a></div>

  
  
&nbsp; Tehnicile și dietele de slăbit variază de la simplu la complex. Unele dintre ele sunt în mod clar complet nerealiste.  
  
&nbsp; Cu toate acestea, există alte opțiuni care sunt mai puțin clare. Una dintre acestea este dieta Cambridge.Am citit diverse păreri despre dieta Cambridge, care vorbesc despre cât de minunată este dieta și cât poate fi eficientă.  
  
&nbsp; Cu toate acestea, mărturiile despre diete nu sunt întotdeauna atât de utile. Indiferent de dieta pe care o luați în considerare, vor exista întotdeauna unii oameni care au avut un succes uimitor. Acest succes nu face ca dieta să fie o idee bună.  
  
&nbsp;&nbsp;În schimb, merită să aruncăm o privire la ce implică dieta și dacă are sens științific  
  

### Ce este Dieta Cambridge?

  
&nbsp; Păi , să începem cu începutul. În loc să vorbim despre părerile despre dieta Cambridge, vom arunca o privire asupra modului în care ea funcționează de fapt.  
  
&nbsp; Practic dieta Cambridge este un program bazat pe produse. Versiunea oficială se numește acum Planul de greutate Cambridge, deși majoritatea oamenilor o numesc în continuare dieta Cambridge.  
  
&nbsp;După cum sugerează și numele, dieta are o legătură cu Universitatea Cambridge și a fost inițial concepută de un profesor de acolo ca o metodă de slabit. Cu toate acestea, au existat modificări ale dietei de-a lungul timpului.  
&nbsp; Dieta Cambridge în sine implică o serie de programe diferite, care au restricții diferite asupra numărului de calorii.  
  
  
&nbsp; Sunt 6 etape si dieta variază în functie de etapa in care te afli.  
  

### Planul și consultanții

  
&nbsp; Dieta Cambridge se bazeaza pe consultanti, ceea ce o complică oarecum. În mare, asta înseamnă că nu puteți cumpăra produsele dintr-un magazin sau chiar accesa direct planul în sine.  
  
&nbsp; În schimb, trebuie să vă bazați pe consultanții companiei. Se presupune că acestia îi sfatuiesc pe membrii în legatura cu alimentația potrivită pentru ei și îi ajută să afle de unde sa cumpere mâncarea.  
  
Sigur, puteți găsi unele dintre produse pe net, chiar dacă distribuitorii nu trebuie să vândă acolo.  

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://event.2performant.com/events/click?ad_type=quicklink&amp;aff_code=460dfe998&amp;unique=861f9e301&amp;redirect_to=https%253A//vegis.ro/superalimente/canah/31593-fit-shake-proteic-de-canepa-si-afine-hemp-up-ecologic-bio-300g/" style="clear: right; float: center; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;"><amp-img alt="Shake proteine" border="0" data-original-height="760" data-original-width="760" height="320" layout="responsive" src="https://1.bp.blogspot.com/-WFDrAmtic1E/XkYxe2REbuI/AAAAAAAAD_s/OQBOkMfb9eAgxkOYq1toXhjSLbiXCQoKQCLcBGAsYHQ/s320/canah-fit-shake-proteic-de-canepa-si-afine-ecologic-bio-300g-53583.jpeg" title="Shake proteic de la Vegis" width="320"></amp-img>Shake proteic de la Vegis</a></div>

  
&nbsp; Asta nu este o surpriză. Produsele sunt o parte cheie a dietei, dar nu sunt aspectul principal. În special, ai avea nevoie de planul de slabit, pentru a-l putea urma si ai nevoie de un consultant pentru a obține un plan precis, personalizat.  
  

<div align="left"><div dir="ltr"><b>Etapele dietei</b> </div></div>

<div dir="ltr"><br/></div>

<div align="left"><div dir="ltr">În esență, dieta este împărțită în șase etape principale.&nbsp;Ideea este că începeți la o etapă inferioară dacă aveți mai multă greutate de pierdut.&nbsp;Etapele timpurii sunt mai intense și procesul devine mai ușor pe măsură ce inaintati.</div></div>

<div dir="ltr"><br/></div>

<div align="left"><div dir="ltr">Acum, informațiile despre aceste etape sunt oarecum limitate online, deoarece membrii trebuie să discute doar cu consultanții.&nbsp;Dar, de pe site-ul în sine și din alte recenzii despre dieta Cambridge, vă pot oferi elementele de bază despre ce este vorba.</div></div>

<div dir="ltr"><br/></div>

<div align="left"><h3>Etapa 1: O singura sursa (Sole Source) (415-615 calorii / zi)</h3></div>

  

<div dir="ltr"><br/></div>

&nbsp; Această etapă implică consumul sau consumul a 3-4 produse din gama Diet Cambridge pe zi. Există, de asemenea, o variație Sole Source Plus, unde aveți 3 produse și o masă de 200 de calorii sau 4 produse și 200 ml (aproximativ 7 fl oz) de lapte degresat.  
&nbsp; Ideea este să urmați această etapă până la 12 săptămâni.  
  

### Etapa 2 (810 calorii/zi)

  
&nbsp;Această etapă se bazează din nou pe 3 produse, dar adaugă și o cantitate mare de alimente proteice, împreună cu legume și lapte degresat.  
  

### Etapa 3 (1000 calorii/zi)

  
Modelul continuă aici, cu această etapă de dietă scăzând produsele la 2 și creșterea calității de calorii la 1.000 de calorii.  
  

### Etapa 4&nbsp;

  
&nbsp;Nu este clar câte calorii obțineți pe zi cu pasul 4, dar în general modelul este similar. Din nou, există 2 produse dietetice, împreună cu masa de prânz și cina, ambele fiind controlate caloric.  
&nbsp; Aspectul cheie al acestui pas este că începe să implice alimente mai convenționale și să se concentreze mai mult pe prepararea meselor.  
  

### Etapa 5 (1500 calorii/zi)

  
&nbsp; În această etapă, participanții consumă doar un produs și prepara restul meselor singuri. În teorie, sugestiile de rețete ar trebui să provină de la consultanți.  
  

### Etapa 6 (de intretinere)

  
Cu această etapă finală, ideea este practic să mențineți pierderea în greutate, concentrându-vă pe o dietă sănătoasă.  
Încă consumi un produs dietetic pe zi, dar cea mai mare parte a alimentelor este pregătită de tine.  
  

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-k-7deMlhNoY/XkZC8M7--II/AAAAAAAAEAI/x9542fi-nPoUN7zcmPD4zaVDEMlidYY9ACLcBGAsYHQ/s1600/food-vegetable-healthy-meal-8aff1b1eeaf83c74f1b4de2dcd7c8181.jpg" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><amp-img height="185" layout="responsive" src="https://1.bp.blogspot.com/-k-7deMlhNoY/XkZC8M7--II/AAAAAAAAEAI/x9542fi-nPoUN7zcmPD4zaVDEMlidYY9ACLcBGAsYHQ/s320/food-vegetable-healthy-meal-8aff1b1eeaf83c74f1b4de2dcd7c8181.jpg" width="300"></amp-img></a></div>

  

### &nbsp;Ce vă puteți aștepta

  
  
&nbsp;Dacă ați începe cu prima etapă, atunci dieta Cambridge este în esență o dietă foarte scăzută în calorii. În etapele incipiente, vă bazați foarte mult pe produse de la companie. De fapt, acest tipar este comun în majoritatea dietelor foarte scăzute în calorii - în parte, deoarece este dificil să-ți scoti caloriile suficient de scăzute în orice alt mod.  
  
&nbsp; &nbsp;Produsele ajută la eliminarea intrebarilor din mesele tale. Multe dintre ele vor conține nutrienți suplimentari, compensând ceea ce îți lipsește din alimentație. În plus, acele faze incipiente nu implică deloc mâncare solidă. Dieta se bazează mai ales pe shake-uri de proteine ​ sau opțiuni similare.  
  
&nbsp; &nbsp;Întradevar, această practică te poate ajuta realmente să pierzi kilograme, dar este, de asemenea, extrem de dificil de urmat. Pe măsură ce avansați pe etape, modelele alimentare devin din ce în ce mai normale.  
  
  
&nbsp;Planul crește treptat cantitatea de calorii pe zi, în timp ce scade numărul de produse alimentare pe care le consumi. Aceasta înseamnă că dieta devine mai ușoară în timp și trebuie să înveți practicile alimentare sănătoase în același timp. Bilanțul de nutrienți arată, de asemenea, că dieta promovează o formă ușoară de cetoză și oferă, de asemenea, suficientă proteină pentru a preveni pierderea mușchiului slab.  
  

### Funcționează dieta Cambridge?

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-MLFAvcwI1hg/XkZWVYcCZHI/AAAAAAAAEBQ/ZXMZTxcAyYMFdqZWLITkbbfE1rZ0QWx3QCLcBGAsYHQ/s1600/question-doubt-problem-mark-3d0c511fc62346dc178ba3c517b8b3ba.jpg" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><amp-img height="195" layout="responsive" src="https://1.bp.blogspot.com/-MLFAvcwI1hg/XkZWVYcCZHI/AAAAAAAAEBQ/ZXMZTxcAyYMFdqZWLITkbbfE1rZ0QWx3QCLcBGAsYHQ/s320/question-doubt-problem-mark-3d0c511fc62346dc178ba3c517b8b3ba.jpg" width="320"></amp-img></a></div>

<div><br/></div>

<div dir="ltr"><br/></div>

<div align="left"><div dir="ltr">&nbsp; La nivelul cel mai de bază, da, această dietă ar funcționa.&nbsp;Practic, vă restricționați aportul de calorii, deci potențialul de pierdere în greutate există.&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp; Dacă dieta funcționează sau nu, depinde de fiecare persoana in parte si ce nevoi are. De exemplu, dacă nu aveți multă greutate de pierdut, ați începe pe etapele ulterioare ale programului.</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp; Acești pași tind să se concentreze pe alimentația sănătoasă și pe contorizarea aportului de calorii. Aceste practici sunt lucruri pe care mulți oameni știu deja să le facă. Programul nu ajută prea mult dacă ai doar o greutate mică de pierdut.&nbsp;</div><div dir="ltr">Însă,&nbsp; punctul forte al dietei Cambridge pare a fi ca este foarte potrivita pentru cei supraponderali. În teorie, diferiții pași ar putea ajuta la ghidarea unei persoane către modele de alimentație mai sănătoase - învățându-le modalități de a trăi și de a mânca eficient.&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp;&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp; Cu toate acestea, eficacitatea acestui lucru este oarecum discutabilă.</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp;În special, primii&nbsp; pași ai dietei, care sunt cei mai intensi, in prima etapa nu vei consuma mai mult de 615 calorii pe zi. E un motiv pentru care mulți oameni spun că dieta nu este sigură dacă este urmată mai mult de 12 săptămâni.&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp;&nbsp;</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp; Sa incepi astfel, dacă ai multe kilograme de pierdut, nu este neapărat o idee bună. Abordarea asta adesea nu funcționează, mai ales nu pe termen lung.Dietele sunt destul de greu de urmărit în cele mai bune momente. De fapt, acesta este motivul pentru care atât de mulți oameni se luptă cu ei și nu reușesc să piardă multă (sau vreo) greutate . O dietă extrem de intensă va fi doar mai dificilă. Acest lucru este adevărat în special dacă tiparele dvs. alimentare nu au fost prea bune în prealabil.&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp;&nbsp;</div><div dir="ltr">&nbsp; Teoretic, puteți pierde rapid în greutate și să o mențineți. Aceste diete sunt folosite uneori pentru pacienții cu obezitate severa,&nbsp; ca mod de a-și reduce greutatea la un nivel mai sănătos. Cu toate acestea, acest tip de dietă tinde să fie utilizat de la caz la caz.</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp; Pur și simplu să te bazezi pe un consultant al unei companii nu este un plan sigur pentru pierderea în greutate. În plus, majoritatea oamenii găsesc acest tip de dietă extrem de dificil de urmat. Chiar și cu diferitele produse, totuși ajungi să-ți fie foame mult timp și trebuie să tai practic fiecare aliment care îți place. Sunt cu siguranță situații în care acest tip de abordare este chiar necesar. Dar, dacă sunteți în această situație, ar trebui să discutați cu un profesionist din domeniul sănătății, nu cu un consultant în dieta Cambridge.&nbsp;</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">În multe privințe, societatea noastră este obsedată de ideea de dieta. Pentru unii, dieta Cambridge ar putea părea un răspuns, în special dacă au auzit păreri bune despre dieta Cambridge. De fapt, dieta Cambridge are chiar anumite avantaje, pentru că învață câteva tehnici sănătoase. În plus, dacă progresezi până la capăt, dieta este concepută să te ajute să menții și pierderea în greutate, dar, în realitate, dieta nu este o soluție bună pentru majoritatea situațiilor.&nbsp;</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp; Pentru a avea cu adevarat succes, aveți nevoie de un stil de viață nou, nu de o dietă noua. Însă, mă refer la un model de comportament sănătos pe care îl puteți urmări constant de la un an la altul.</div><div dir="ltr"><br/></div><div dir="ltr">&nbsp; &nbsp;Toată lumea este diferită. Cu toate acestea, dacă puteți găsi o abordare și un stil de viață care funcționează pentru dvs., atunci aveți șansa de a pierde în greutate și de a o menține.</div></div>